【人在poly】警方已儲夠公關材料

【代身處poly既朋友po】

Poly防線有幾loose，入過黎既都會知
唔好講乜撚野防線一定守到、rb夠守！
Popo會攻唔入Poly？暫時唔攻入只係戰略一部分，儲緊公關材料而已。而家佢地已儲夠，我地想走都走唔到⋯

連日以來
popo製造攻唔入各大學既假象
繼而派藍絲去清理路障
扮弱勢然後企圖深化示威者暴徒形象
再而現場播感化暴徒既歌

而家拍到中箭、車被燒etc
Popo就覺得公關材料已夠，可升級武力、用衝鋒槍同聲波炮或更多重型武器

材料儲夠自然各個位置都會開始拉人
而家記者都被勒令停止拍攝、急救員被捕

請大家去join大隊反包圍班popo!!!!!!如果唔係我地真係走唔到!!!

你可能會問
點解佢地會無啦啦識得咁做
你老味 因為佔領既應對手法 班狗經歷傘運 點應對一早有晒方法 點樣抹黑 點樣升級 成個做法一鳩樣

而如果係poly入面既手足，如果你係學生

其實你無犯法
請跟以上做法自保

如果你同我一樣係外援，一樣打左咁撚多個鐘，目前我諗唔到除左等旺角手足反包圍，然後即撤，仲有咩方法⋯

請將自己既相、名、資料連同不自殺聲明，send比信得過既人

P.s.
Popo同藍絲個腦到底裝乜
如果我地用火魔，popo就覺得不對等、可升級，咁不如掉轉？比手足用tear gas布袋彈etc，你地自己用火魔。

救人

救人please

推

手動傳！千萬唔好信果個所謂律師朋友既講法，理大唔係突發而係發生左好幾日，你今日今刻拍片係理工，等於送埋證據比控方告你參與暴動 ！

仲未計你拍片，日期、時間、地點，都係暴露你喺某段時間喺入面，suspicion to itself係自招嫌疑，之前喺任何示威現場有人被懷疑影大頭都要佢del，依家叫人自己拍片？唔係下話？

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

認真係POLY入面真係安全好多

Popo會攻唔入Poly？暫時唔攻入只係戰略一部分，儲緊公關材料而已。

真
CNN頭版報導係用警察受攻擊黎講

係咪CL左S
Send比律師又唔係send比popo

喱啲「證據」係唔穩妥嘅證據，因為依家理大被佔領唔係好急促咁發生，而係幾日。

喺一個有預謀嘅佔領行動兼且破壞，雖然無任何證據（除咗有鬼或有臥底影低）證明有破壞，但只要入面有criminal damage，即係刑事毀壞，都已經係破壞社會安寧，係either cap 245 s.18 or s.19。

我唔知嗰啲「律師朋友」係咩人，但咁樣就話「冇罪」，你哋係官？

Lin?

咁佢都有話係班狗包圍住大學先發生D咁既事

你俾人控即係已經係Poly捉左
呢點唔係自招，本身都洗唔走

仲信法律係咪on9！
睇唔到班官對禁制令嘅態度？

上去救人

入面無CCTV
要証明係你破壞
唔係狗屈你地破壞
雖然無左法治

我都唔係太明點解咁樣可以自保，有無多啲人可以分析下

pish

好似愈來愈被動等警察睇邊個位岩打先打 吾係就出黑手搞分裂 再一邊清理屍體警察好以逸待勞

痴撚線, 你拍條片咪即係講明自己邊年邊月邊日係理大出現, 而家理大拉果D全部都暴動, 你無片, 都仲有SAY你係出面鳩行, 你有片, 就係最大既證據,

邊個天才諗出黎??

應承我,香港人要報仇,手足被捉一個就要一隻狗黎填數,死一個就要一隻墊屍底

學校一早叫人走，明知發生緊「暴亂」，仲留喺度，到時個官信唔信係無辜呀

有外國護照請立刻聯絡所屬領事館

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

德國領事館
2105 8788

泰國領事館
2521 6481

用得條片都係俾人拉左,拉得都證明你係現場啦

Violent clashes in Hong Kong
A Hong Kong police officer is shot with an arrow and a police vehicle is set on fire as protests rage into the night

exactly!

大家可以唔信個律師講既野
但請將不自殺聲明send出去

又係呢類俾位人入嘅謬誤
香港人一早唔信
西霉做假新聞不嬲出名, wfc

咪係

headline一望落去focus曬落手足做嘅嘢

佢喺呢度儲公關材料既同時我地咪一樣儲緊，仲可能多過佢地，而且另外一啲地區我地又儲緊，好似啱啱長實中心出面無啦啦查十幾人兼搜袋，全部唔係黑衫無戴口罩，就係睇下邊個多

咪就係,快啲影定嗰啲不自殺聲明send畀屋企人好過

True

自中大後警察策略

示威者嘗試在大學附近封路
警察欲入大學搜查抓捕
示威者/學生反抗
警察使用武力tg等等
市民趕至運送物資
示威者/學生反抗行動升級
警察對峙 政府公關工作
示威者/學生留守
警察徹退
示威者/學生繼續留守並封路
大量傳媒 救護 留守
警察在各區搜捕及處理屍體
示威者內部開始就去留分裂

Push

推
推
推

入poly

push

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

公咩關啊⋯ 中大、理大根本係想64屠城啊diu

今晚end game
消防鐘 銀行鐘 全部爆哂佢

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

咪係，佢攻擊大學只係冰山一角
殺人如麻呢樣野足以令佢地受世界大同鄙視

fake news 媒體

校內被困可先找丁媽(丁惠芳博士），block VA 7仔對面社工站

社工朋友forward出黎

拍片自保,俾律師又唔係俾POPO,
唔通律師會幫你交啲不利證據出去咩
多啲材料俾律師幫你辯護之嘛

咪撚再比班藍屍拆roadblock呀！！！
命根黎架！！打到班死廢老收皮呀！！！

拍黎send比屋企人
有咩事都知你係邊個

幾百人見到幾個速龍就跑，打條毛咩

你比片信得過既人 唔公開係無問題

拉

圍城救人 please

推啊 救人

入POLY LECTURE HIDE 扮路人, 學生!!!!!!!!!!!

求美藉FA 入Poly Standby 幫手

road 乜柒機，自爆戇鳩鳩

重點係佢證明你有犯法？

狂推圍城救人please

垃圾標題

班狗舉左步槍指住手足喇

正視聽 拍片係比家人/朋友/律師
然後手機刪片

律師唔會無唔啦將你段片比popo
唔好諗太多以為乜都危險就唔做自保工作

推

攻打大學= 8964

西方白粉報

頭先睇立場好似有一批人爆咗入柯士甸道近馬會投注站位置走甩咗

攻打大學= 8964 2.0
本地藍屍公關材料 同時都係中共64既材料

點解仲要信法治
唉
有冇警察俾人捉過
緊急法話立就立
律師話無用架
官字兩把口

一齊轉推 有美國議員開左聲

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

唔好死 命係最緊要 好無？

推啊

佐敦油麻地好多街坊出左黎

我代連登仔答你 一定屌9你分化散水撚冷氣軍師

人多車多就會有辦法

開咪講左人會用實彈

求下大家一齊去救返人出黎

BBC都報左

鬼叫你地走去守，而家要全世界救你地

多餘啦，而定跟本就差緊條導火線先會有幾人出黎救人，你試下而家有消防有白車公然擋水炮車，我諗咁樣先會激發到d人出黎

無論你住係邊區 求下大家 立即出門

而家俾人拉唔係淨係可能告暴動
係可能變浮屍被跳樓呀

721
811
831
101
1111

仆街中立撚 ming狗嚟

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

求人

請唔好再分化
拍片唔係比popo 拍完係比朋友律師
佢地唔會無啦啦走去公開段片

衝入去救手足呀

全世界入尖沙咀

同意

等入冊啦成班傻閪

藍絲 拉

good night sir

出黎救學生啊

小心被人私了呀柒頭

世界都在看你殘殺學生

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

a complicated trap!

they are waiting for those moments to "rationalize" brutality before fierce arrests .

As always..

咁抹黑嘅目的係咩先？

邊個記者？又係條奶共八婆？

唔好拍片證明自己係埋土

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

其實真係錯係錯在你地根本無信念，be water 係運動口號都係一個信念。而你自己選擇要死守，你已經唔信be water.

手足，祝你平安。安全之後，學下用腦。唔好人云亦云，分析下。